元朗南邊圍附近移走燈柱

呢條燈柱係南邊圍對面地盤對出。除咗移走燈柱，南邊圍對住啲欄杆今朝見到工人加焊緊不過影唔切就走咗

又整監控燈柱

欄杆從來都唔係重點